係咪要轉場討論

有巴打比狗咬，連仔又唔知頂到幾耐

利申：新會然加三毛